CCTVB又唱衰浸浸同美國啦

屌你老母有冇正常D既新聞呀 又話人地民望低又比國民同外國屌 人地有言論自由唔通好似神洲大地咁 日日係到洗香港人腦

笑撚死
淪落成咁

唔夠你打咪唱衰你囉
雖遠必誅

cctvb新聞部啲人，識唔識英文？